睇完鬼怪之後學識一樣好現實既野

無論人鬼神都係要靠關係，女主死左話唔飲茶就唔飲，直接帶埋記憶走撚左去下一世。

靠關係就常識黎 邊到都啱用

佢唔飲茶係因為神話有得自己揀
Between 女主角唔靚

好似其他人都有話過唔飲啵

個個都有得揀咁下一世咪好亂

d人畀地獄使者嚇窒左啫

駁唔到

佢哋係聽到地獄使者話今世所有嘅痛苦都會記得所以先至飲
嚴謹嚟講都係自己揀

係佢地自己揀

好似冇得揀咁，但係問心，係佢地自己拿起手飲
神，鬼怪，使者都有講過類似既野
佢係製造個機會/可能/情況出黎，果集神都話使者，唔係神要佢飲，係佢受唔住自己揀飲杯茶